全世界最暴力打示威者同最失控真係香港警察

好似以下依啲片咁 啲示威者比我地激唔知幾多倍
但啲警察都好克制 無點暴力還擊
其實唔止烏克蘭 youtube 睇過好多段唔同國家就算示威者有幾激 警察都盡量小還手 唔會無lala 主動出擊挑釁示威者
所以大家以經睇好睇得出香港警察究竟有無帶埋個人情緒打9示威者

話警察唔還手既可唔可以收一收皮先

大家可以係youtube search 吓黎睇
真係唔會好似畜生小隊 咁仆街偷襲示威者

推

睇啲唔睇啲又拎黎比
知唔知人地第一日清場係點?
知唔知點樣打尻啲示威者
呢條片係守
因為示威者已經嬲撚到還拖要捉啲狗黎打
香港點解會咁?
因為任人打 啲狗仲唔發撚晒癲打?

都唔夠香港警察咁撚暴力

所以我地永遠都比警察食住

你知唔知烏克蘭警察射死咗幾多示威者
開post 之前了解下件事先唔好睇條片就話烏克蘭警察好和平好唔好

個二氧化碳滅火筒如果一直噴d狗會唔會話我地謀殺

話唔定d黑警仲以此為榮添

啲黑警一定瘋狂開槍射啲二氧化碳

一定la
上次佢地以經有段片話自己啲警察fd 好型

烏克蘭班黑警開真槍射示威者喎

死左好多人

其實你愈顛 佢地先愈縮 愈抗拒
欺善怕惡既佼佼者

true

樓主覺得烏克蘭警察用愛與和平感化示威者添啦

我地啲警察都愈黎愈接近

True

墨西哥警察即場捉示威者槍決
仲要電視台直播我諗呢個香港警隊應該比唔上咗癲

呢啲咪係人善被人欺囉
如果烏克蘭人唔還拖，死撚晒啦

得la 知你撐警la

唔做fact check 柒咗就認啦
屈人撐警
你收皮啦

句句撐警察都話唔係撐警

你on9?
我講你天真到信烏克蘭警察唔打示威者俾人打
你柒咗就認啦 學人做屈毛

入面有俄羅斯狙擊手殺市民架

樓主係想話你聽，正常人嘅心態同行動係點，雖然表達得唔太準確

下面就有幾隻綿羊係到單單打打，我想同你幾位講：
不如你哋唔好做反對派，直接加入建制啦，反正你哋和理非非多三百年，局勢都唔會變好，只會更差

完全封鎖算
你應該check 智力先學人上連登

封lor

開埋真槍射死人都唔夠香港警察暴力，我真係唔知點應你好。

Thx 巴打
完全唔適合做反對派有啲人

唔係俾狗食著，係根本99.9%既示威者都唔想放棄佢E+既生活質素，香港人係受制係法律之下。

咁就面對現實，繼續死忍

改變由改寫垃圾會做起。

班警察平時已經冇嘢做，又薪高糧準，又冇危險（相對其他國家）實在一定要追究佢地

有無睇NETFLIX
影到開槍果D係俄羅斯狙擊手
打人打到發晒癲果D係俄羅斯請返黎班爛仔
有黑社會有退役或現役軍人

其實好多警察比香港喪，特別係生蕃地方，印尼嗰度一場足球騷亂可以發射三百幾粒催淚彈，打傷幾百人，不過班球迷都可以癲，燒哂現場所有警車，打死兩個猜佬，所以你唔喪啲，真係制唔到嗰啲人。

其實重點係香港示威者已經比較溫和，嗰啲掟嘢，人哋國家嘅人見你居然只係掟安全帽同水樽，有啲仲要空嘅樽，覺得香港示威者算仁慈，因為唔係掟汽油彈，反而你黑警嗰面用呢啲武力去對付示威者，唔對稱。

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

烈士走咗幾多日？件事都未完，而家就部署定選舉，食相可唔可以唔好咁核突

個陣係其他部隊混軍人

26個人俾警察殺咗

所以我地更加要係香港警犬暴力升級前
就食住佢地

選又唔會選到我，無名無姓，提名人都無，夠提名人都拎唔到保證金，本身議會政制就係用黎為民發聲，下下講上街衝突你不如搞地下組織去建軍算啦。

外國係會還拖，香港人點會，唔食住先奇

咁你覺得個system work 唔work

墨西哥咩環境呀大哥
毒梟刺殺市長都吹佢唔脹
啲差佬堅係有生命危險

有你講黑警
警黑合作 上次黑警開集會都知
12點之後黑警話事

你真係未見過烏克蘭直接用sniper射殺示威者

以現在咁發展落去 將來香港都會

個班軍人黎

樓豬真係好撚弱智好撚柒有時用下個腦，唔好再俾位人入，連登真係多得你

Sor 睇番bbc 條link

殺遊行示威者喎唔係毒梟，黑社會
好撚痴線

我發覺仲有啲人覺得個日警察對我地
係用緊適當暴力
真係痴撚線
我地究竟個日做過啲咩要接受到百幾個催淚彈
要接受畜生暴隊偷襲圍撚住打？
撐警個啲比個機會你地解釋

樓主有冇睇過Netflix段烏克蘭嘅紀錄片
班警察狼過香港黑警多多聲 係好多人傷亡

啲人唔係撐警 只不過係你真係撐唔落

你係撚真傻定假傻 唔好再話自己乜鳩都無做過啦 人哋衝既都認撚咗

你望下韓國d示威先講
根本黑警全世界都有，一個政權腐敗最容易顯露出腐敗既一面一定係警察先

我覺得樓主段片就係香港班警察跟住落嚟
想拍到嘅片段

唔知將來世界會點睇香港嘅我地

暴力是相對的用大武力對付細武力都係暴力

唔work 就諗計搞到佢過1/2，而唔係重演魚革，你睇下今日恆指幾多點先，無跌到8000唔好諗革命，現實黎。

唔係要重演，係要加大百倍

我笑撚死，612都未加大到百倍，e+ 政府唔再修例，連大愚同國歌法都放晒係後面，你點加大百倍，早兩日龍和道得幾多人你知唔知?你有無睇下支持個運動個班幾多係00後，去死100個，你玩埋人地個份啦，知612咩事都知打完幾多人入商場幾多人入mtr，要搞大百倍，唔好玩啦。

［純·學術討論］歷史不斷重複發生 Netflix 烏克蘭紀錄片分享

咪喺
啲人成日好鍾意攞嚟比較但係又唔了解件事

俾人打完返到屋企，有幾多人下定決心下次還拖你又知唔知，你和理非唔好就以為全世界都係。

我知你好憎班黑警

不過好心唔好同外國比啦，呢個世界大把野黑暗，你住係福地食得好住得好姐...

你又知唔知鳥克蘭單野係要推翻政府所以先下令開槍，香港6：12有冇話要推翻政呀

毅進仔EQ低唔出奇

權力落入低學歷嘅人手上咪咁

背景係親俄武裝喎班示威烏克蘭點敢打佢地

食喜福食到你傻撚左，外國示威又放火又燒車先叫示威呀

人地出埋sniper 呀唔好痴線啦

警犬係仆街, 但如果香港抗爭者而家咁既lv 一早比烏克蘭果班軍警收左皮好耐

不過而家香港都進步緊